公司春茗

是日公司春茗 最重要莫過於抽獎環節
大家最勁抽中d咩大獎

$200利是
利申art time仔每人至少有$100利是

抽中左冰冰！

樓主係咪性何